海洋公園蝕錢點解要拎我地d錢去貼

交完税有凸唔派拎去擺係庫房都無咁嬲
你拎我地d錢養海狗？無撚野下話 蝕錢關我撚事咩